當年美職聯打和係用35碼單刀決勝負

好似好膠但又幾過癮

點解唔直接35碼罰球?

有排射

個龍衢出黎惡意侵犯有冇紅牌?

睇完都唔知佢地做緊乜鳩

射哂成隊都未入啦咁遠

侵犯好似有十二碼射
有無紅黃牌唔知

有冇時限？

老閪都衝出黎大禁區外拉人

係咪唔可以扭過goalkeeper先射？

佢得五秒進攻時間

如果你真係想有人討論，建議你講埋所有rules出黎

發現新大陸

技術含量低到 如果美斯應該兩步直接笠 牙朗兩步bang入死角 大哨會扭埋個龍

有球幾靚

我唔記得

垃圾大戰 炒咁多球

跑死個龍

總結單刀最易入波係哲波

龍門好撚忙

對守方有利？
個龍可以縮窄距離封位
攻方又要推住個波